真心問 有咩興趣班可以識到異性

已over30yrs
有冇ching可打救我

油畫/甜品

Yoga

冇藝術同烹飪天份
會唔會俾人笑

識就唔會去學啦

煮野食，男人參加都合理
多異性，就算識唔到都可以有實用性
無得輸

請善用不推文回覆

咁有冇邊間係覺得唔錯
可推薦

動物傳心班

笑左

會唔會大多都已婚先去學煮嘢食？

又要淆底 又要想識女 咁樓主不如乜柒都唔好做 坐係屋企等啲女自動送上門好冇

冇

Board game group
行山group

想問清楚啲姐
唔想報完之後全部都係師奶嚟

可以係邊度搵依啲group

speed dating la 豬兜

真，有機會全部c9

做gym 拎啲勇氣問靚女攞電話

可以join我地行山group

瑜珈

Speed dating

點join你group

做義工啦，義工好易識

語言班

邊間

連登，發夢

Thanks

性愛教室
Btw認真學結他/煮野食

睇你性格姐
夠outgoing 既求其都識到女啦
毒撚一名既去d興趣班咪又係一支公

你真人出到去只會嚇親人

咖啡班

搭訕

....

冇架啦 疊埋心水

行山 露營group 最易識女
利申入左唔少

How to join

你不如講下自己有咩興趣，同埋想識咩類型嘅女仔先啦。叫你去行山，結果你話鍾意啲宅啲嘅女仔，叫你去學畫畫，結果你話嗰啲女仔好悶咁點？

同埋畀你去到多女仔嘅地方，但其實你對嗰啲嘢一啲興趣都冇，有啱嘅女仔都冇話題，深入認識唔到啦。

勁多女，得一兩條仔

兩樣都係？

比錢班應該好d？
免費班一定係c9貪小便宜

桌遊多毒毒

同埋我發現呢類人都有特點：1，社交某程度上係有問題：2，玩心重唔想負責任/唔識主動

柔道

唔信既去完翻黎報到囉

我其實都鍾意外出行下山嘅
奈何我朋友圈子太窄
啲朋友唔鍾意做運動
但我都鍾意畫畫
不過真係唔叻
我動同靜都ok的
但就唔好叫我join啲太激烈運動嘅group

教會

已經睇緊啲油畫班
有冇邊間好推介

學語言啦，自己又有得著

聽講日經依家變咗網上教學

跳舞 kpop 果d

依個我真心完全冇興趣

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

攝影班
可媾女model
但你要有錢有車

成班男人去溝一個女model

手工藝例如皮革有無興趣？整完又可以用

依～
唔錯喎
同我之前做個份工一樣係玩工藝

讀大學/asso high dip

返church

有處女

唔關事 有d人個圈子真係一個異性都無

但啲課程時間好似好短咁嘅

入唔到

我有
但真係得一個

有問題又得罪你

性趣班

首先是你的樣子如何
接著是你的搵$能力如何
E個世界好撚現實

性愛啟蒙班 但有呢都冇用 香港啲男人咁撚易呃 一陣又比女屠

我一個都無正想參加興趣班 不過而家肺炎 唸住遲d報

終國真係正仆街嚟
搞到依家虛度緊我光陰

然後介紹佢個女你識

其實同樓主講完建議, 佢都唔會去報啦

樣衰做乜都識唔到

真呀 日日係屋企 懷疑人生

你好賤

睇緊課程啦
我係會去報

人地都唔想識你

識人遮 唔洗下下講錢ge

韓文

屌你 把口咁臭

至少俾我擴闊下異性圈子先啦
太窄了

有無邊間推薦下 好驚伏

真識人好過識字

我問咗好耐都冇人推薦

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

女人洗溝嘅咩
你企喺度就會有女人強姦你㗎啦

化妝

交友app la
有啲興趣班未必多異性

條腰會斷

樓主都無講男定女
你肯定你講呢2樣
係識到男仔?

養隻狗

我係巴打

其實交友Apps真係一個唔錯嘅選擇
但係真係要審慎選擇
唔好識到啲援交妹或者拜金女
但首先你要揀幾張靚相上去個apps到

想 你試下

好多推銷妹
搞到我怕怕
傾完一大輪先知
浪費晒我時間

咪玩啦 交友app好多都有問題

入一人一個放低tg post仲快啦

無社交天分，俾幾多興趣班你都無用啦，相睇啦

太怕同女social嘅真係唔好試
利申上咗2 3次已經覺得太多女淆淆地

有沒邊度d烹任班抵上
鍾意煮中菜

啱啱坐完你架車我發現左啲野

你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩

雖然你架gtr馬力大不過車頭好重

秋名山咁多急彎你每次入彎就一定推頭

尤其係最後果五連髮夾彎

你每次都攞唔到最好既路線

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我架fc鬥

fc鬥 …………………

fc鬥 ………………

fc鬥 ……………

fc鬥 …………

fc鬥 ………

c鬥 …

FA班

上開興趣班都冇識過人
你係毒撚去到邊都毒。

學語言班男女比例3:7，當然有心先好學，否則自己辛苦。
日文除外⋯⋯

日文好多仔學？！

我日文班，男女比例2:8，但全部都豬西宅女

30 歲就算啦
識到都唔會有d 妹妹會鐘意你啦
安心去叫雞咪算

西餐識煮野食女仔

冇女

睇樓主講嘢你應該係一個幾好人但係好撚毒嘅佬

圈子太細啦
我到依家都可以同女仔fd溝通到嘅

韓文應該最多女架喇

多數咩年紀
20頭/尾？

學語言點識女
個個一落堂就走

你又知我讀日經
本身係。之後有啲同學唔想，因為覺得網上睇現彭教差好遠，依加我班要等遲下復課再教

日文班

Join唔到喎ching🤧

Ching我有興趣 有無班介紹 thanks 🙏🏻

多女係一件事,佢地冇仔而又想比你識下係另一件事
裝備好自己就機會處處

yoga 班呢啲通常都差不多全女 感覺男仔去上好似好odd 格格不入咁

你同我相反，之前學左6個月日文，好多都係男仔嚟，又冇我想像中咁宅，似係真心學語言

係呀，韓文好多追星學生妹。

我咪就係真心學日文個d,但太多豬西冇心機番學，好在宜家轉左用zoom

現任就係學Spanish 識。
睇人喇，個時覺得佢好搞笑，咪借機交換電話，之後一齊溫DELE Spanish ，考完仲keep到，最後一齊左。

睇得你個心態乜都驚唔怪得你既

ptgf陪訓班

無得罪我，不過係想講無論男女，同一定年紀單身一定有其他因素，當中玩桌遊我觀察到係呢兩點姐

係咪唔俾鐘意桌遊

屌，咪逼我啦

我就係去玩桌遊既其中一條毒毒呀

絲打鐘意玩咩

你真心學日文就唔會俾班豬西影響到

你睇下你條西野，即刻露曬笑臉

傻啦，豬西都會發姣，你望住佢個樣扭扭擰擰咁真係想一拳打爆個mon

一齊玩啦

做義工
幫下人
加油加油

插花

韓文班，
最多女架啦， d女仲好有錢

sex clinic

咪借橋搵人問

電工興趣班

講真，咩興趣班都係曬氣。畀我就去做老人義工，點解？識老人梗係唔是驅風啦，去溝佢個孫呀嘛，打好關係仲有親人加成，易過食生菜，仲大把貨你揀。

講左咗耐tg都無個
理想162-165

申 A0.5 巴

ptgf / sp 班

你需要識多啲女仔朋友 唔好下下都以溝女心態去識咁你就會好好多架啦

咁問得就算餵埋你都唔會識到女

改善性技巧嘅興趣班

831

24歲a0仲又無得救....

學咖啡

你抱住識異性既心態去一定識唔到
到時盞又毒又狗公

On9
你有冇人聽過人男女朋友係呀爺呀嫲介紹識？
同埋掉得去老人院果堆痴痴呆呆，根本溝通唔到

性交轉運

想問下可唔可以用魔法

煮野食 音樂
再唔係絕啲養貓狗 都得啫

笑死 樓主真係當興趣班係gathering 聯誼

其實直接去speed dating 最好

做義工

去啲留tg嘅post識女啦
我男朋友都係咁識到我

龍舟

唔好搞人啦 搞到啲女人唔夠做gym

下面呢個post個樓主係女仔嚟！！！

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

所以你真係要審慎選擇

母女丼

已經唔係搵靚女傾計
但都係推銷先痴線

你翻咩工先？

物業管理

okay 咁咩興趣班都唔會識到女架啦

孤獨終老啦 唔好害人啦

禮拜日出中環大把女

有樓都唔得？！

咩樓？

lm

有錢妹妹就自然送上門啦

30歲 只要個樣生得算後生 其實都夠做

有一定經濟條件 亦有返D人生經驗 個樣係中上的話其實好有市場 溝返D 20-28呢個range

你唔識字，有邊個想識你

我個圈子得毒L, 1個女frd都無

玩交友app玩左咁耐得個吉，match都無幾個

興趣班都join過，個個落堂快過跑

過多5年做魔法師喇

你的樣子如何

樓主性格咁撚西怪唔知冇女

夾幾男仔fd可能好啲

個樣已經有避孕效果

巴打入唔少 group 定入唔少女先

我個陣上全班都係女
有D動作做到震哂又唔夠軟, 比班女陰陰嘴笑
有時要同Partner做動作我係同老師做 (50路)

不過唔計依D野其實Yoga對健康唔錯

但講堅身邊真係有好多正經女仔fd係透過交友apps識仔仔
個個都仲到e+仲未散

Av 情節 btw有啲pose好易扯

讚美操